有咩方法可以令到班狗内訌？

佢地雖然想晒gear好打得 但情商偏低（易失控）智商偏低（唔洗講）
行動要升級黎講 同佢地硬碰硬好似無咩好處
如果我地好好利用班黑警嘅資料 例如邊個白衫搞過啲細嘅老婆/女友 喺市維嘅時候比佢地聽到 有無機會可以小程度地打擊佢地嘅軍心/ 內訌？

示威

no on9 佢哋well trained
唔似啲撐警廢老咁易比人煽動